旺角男拔山腳拉咗好多人

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

點解一次過比狗捉咁多手足

發生咩事

邊到見到，幾多個，有冇相
唔好講啲唔講啲

now live now

街坊？

咩事

Now 直播

有無文具

睇now 一堆人拉曬

架狗車衝埋去想撞死人咁

鳩拉姐

Now 直播live

手足玩快閃，好多狗車突然

狗車追到，一落車即拉，反方向跑反而走得甩

警犬

邊到見到，幾多個，有冇相

狗車突襲無計

好

全部勇武有打火槍

唔似有

啲黑警揸車追手足 好多走唔切

有無文具手足？年齡層大約幾多

又鳩拉

告咩？

成埋黑衫口罩埋牆…

有臥底

你隻狗on duty緊？
咁得閒玩連登

推

now live現在

NOW 5至10分鐘前 冇ROAD BLOCK 結果

下，有無相

now tv

成班白痴第一時間剩係諗住向後走四散

明明人數佔優，全部一齊衝就可以大走班狗

打火槍

有圖救手足

推呢個 得now記者影到
好似拉好多

有住戶幫手拍片

超過10過 有5個女仔畀狗問緊
其他已經畀索帶索住

Fuck,點解會咁

now live睇到

10-15個 走唔到 比狗車抄

咩事被拉？純粹路過定set rb?冇睇到

諗定好過啲錢比邊個人未
就嚟要凍結銀行囉

唔好嚇自己友，無文具嘅唔會有事

唔敢再睇

唔知，似落黨鐵後行過

我覺得你有道理
不如下次落場示範下比大家睇？

旺角要幫手呀屌

街坊就好啲
始終街坊好難避免

你邊隻眼見到有？

扭

me too 陰公肯定告

救人，街坊

推 搵星火搵律師

now live 影住

5-6架狗車衝埋去落地點走

幾架狗車衝出來落車捉

至少30人

淨係黑衫蒙面行路popo都搞啦

街坊圍觀緊

警犬有直升機係上空幫手點解會捉唔到？

現場街坊/手足給名星火啦

旺角有直昇機
洗衣街亞皆老街十字路口大量狗隻

我指得一個影到有打火槍

我夠睇緊啦，得你隻狗識睇Now呀？弱智毅進仔

玩左幾個月仲喺玩rb，次次送人

冷氣軍師你好
快啲出旺角示範下啦

反方向向住狗車黎果邊走反而冇事

係咪呢班?

【1650】旺角逾十黑衣人被捕

網民今日發起的尖沙咀集會變成激烈警民衝突，示威者之後向各區四散。在旺角亞皆老街、嘉道理道交界，有逾十名黑衣示民被警方制服。

Now轉左

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Yes

揸車 一條大路過去真係唔難

咩事？

呢條友波台狗黎

現實都好可能係狗

痴線話我係狗

無rb，純散緊嘅手足，無文具就應該無事

有無相？邊個page可以睇到？

無裝搜到根本入唔到

肴望手足平安 而家班狗見後生同黑衫就鳩拉交數

之前612一個都告唔撚到

呃你有金執咩

而家冇得睇

推呢個po，認人

有冇嘢告？定係純粹9拉 有冇睇到成個過程嘅人可以話我知

今日唔夠人出 咪出事

話係弱智狗呀

幫手認人 搵星火

block

其實有直升機點解仲咁樣堆埋一堆

屌你
5架車用車追啊
四五十知黑警衝落車
唔好得個講字啦

拉散緊嘅人算唔算9拉

手足移動唔好行大道 要行就行馬路，幾部狗車一衝落車捉
頭先撲低左十幾廿個

點證明意圖先

now youtube 退番15-20分鐘見到

拉到十幾人 即係有幾百人走緊

唔使亂, 9拉啫

應該告暴動

唔駛慌，根本全部行緊行人路，只要無文具唔會有事

夠人出 咪照出事

算掛...？ 唔算斷正

你廢就廢啦
唱肥媽黑驚實淆啦

冇咩可能入到罪 都預左係鳩拉嫁啦

告乜暴動姐

上禮拜 幾十萬人出 咪無今日咁早被人打散囉

今日明顯唔夠人，我好似上個禮拜咁多人，佢哋根本耐我地唔何

tst沿著柏麗大道拉左對母女？

全部行緊行人路點告暴動？

下次跑去有車既馬路啦
係條冇車既馬路點夠狗車快

條友扑左 狗黎

告暴動即係9告

你係咪無睇熱門個PO

班癲狗提早兩個鐘到左

幾多人

大部分都好細個

死黑警

咩LIVE CAP圖保平安

應該 你決定咩屌你老母

BBQ 用唔得嘅

on9

岩岩坐慈雲山小巴 見到拉左十個八個

我都見到……Now影到被人禁落地嗰個男仔 被搜到後丟喺地下

上個禮拜夠係一早係未到齊人 咪又係照射催淚彈 唔夠人出 就要找位散水

16:51:26
有全部過程

水炮車到左
快閃, 縮

何文田都有

屌 又係後生 仲要讀緊書

呢個post好多呀蛇acc
屌你老母mon post狗, 共產黨一定清算你班condom仔

有冇變身

過緊去

到咗旺角？

今日又冇火又冇水
rb都唔多覺

全部拉咗先
等人唔敢出黎

一早block 咗啦

有個似12 13歲

now無喎

啲狗車衝出黎太快

16:51:26 有得睇哂個過程

以後有警車追一定反方向得

push

鳩拉 唔駛驚
一個鐘內會放番

Ar sir!?

呢個要推

Pish

12 13都好d，就算判都唔會重

魔法師一出場又會比人話今日係和理場唔駛用

最甘係佢哋啲私刑
告反而告唔到啲咩
暴動暴條撚咩，啲風向五毛真係好低樁

快閃俾狗咬，大機會俾狗跟或者有鬼

何文田又有捉人?
見到好多狗車

唉，比9咬都唔好啦

一日仲未有狗死，咁搞法唔掂

呢班大部分好細個，睇佢地行似乎太慢，後面條車路無rb 都行咁慢，車一追乜都無啦，要有啲危機意識嘛

依條友頭先仲係咁叫人去旺角

Oush

立場
昇哥做緊

Push

16:51:26有過程

做左4個幾月啦

班popo係唔係思覺失調

得既晨早無人出啦

橙色個支

大家唔駛慌，出得嚟預咗俾人鳩拉，無文具嘅咩事都無，有文具嘅就要小心
鳩拉完保釋再踢保係標準動作，唔好俾mon post 狗帶到風向

咁L多，擺明有伏

今次反方向走只係好彩
今日有事出唔到
希望手足平安回家

有得打
唔洗咁驚

我冇嘢講，等律師嚟

做咩要同狗解釋

希望冇嘢啦 就算告應該都冇嘢真係告得入嘅 唉

有鬼？

中學做實驗室用黎點本生燈

喺油麻地

個支野 周街都有啦 屌

最緊要搵律師，安全左先

頭頂直昇機

而家有蒙面法就難講
每個拉你入去1個月都唔係講笑

立場影到

之後咪殺人囉

佢10幾架跟住屎忽反方向咪送頭
向左右橫街走呀

11.2 維園

11.24留港投票

暴乜動，咩都冇做

推，救人先

咁放心 一定入唔到
等一個月後踢保

呢條友鬼黎

頭先下晝集唔到人前 已經不斷叫人去呢到去果到

告唔入啦

屌 你本身要係非法集會
係街行緊 旺角咁遠 點用e條
你告得蒙面就本身一定要告非法集結
條法例本身 on9 更on9既係咁多人驚

鳩拉都習慣埋？
點贏

上次為左岑子健去出
今日唔知為乜 唔出

蒙面法要配埋非法集結，普通行街係可以戴
呢班全部喺行人路離開緊尖沙咀，就算告都好難入

呢支日本城都有得賣
好平
根本證明唔到

都應該未必入到嘅 始終係行人路上面 唔算係非法集結/需要申請嘅集結 驚就驚佢地俾狗打/亂講野

無罪假定 唔可以因為佢後生同著黑衫就入

但係班狗會揀官排期

識佢地既同學一定要盡快搵基金幫手

屌打邊爐點火嗰支野黎

只要唔好自己咁on9就去認
打死都話做lab 用

所以就係驚亂講野

肯定有臥底

依家重信香港有法治?
你要撞岩個法官係正常人先叫大機會無事
成個高院 地區法院 比人滲透得幾緊要?
係得終審叫做重守得著

多餘啦

同激光筆單嘢一樣

告唔入鳩拉

點會架

依家係鳩拉都有被自殺嘅機會
我地唔可以驚佢鳩拉，但係都唔可以放心由佢拉，咪撚再話鳩拉就無事，搞撚到啲人無哂危機意識

買返去 點下燈 又唔得既

需唔需申請不反對啊

鳩拉極都charge你蒙面+非法集結

呢D拉左唔會有事啦, 係搞你48姐

依家係唔係都落charge嫁啦

拉咗22個

仲可以諗到上庭咁樂觀依家分分鐘告你唔入就殺，屈到你入罪先上庭

唔撚係⋯咩都無做

立場聽到有狗話去紅磡

有直升機報料
2e+2豬籠包抄
直路走唔到

旺角站有狗

準備秋季旅行bbq姐
唔洗鎖掛

佢叫人唔信就起佢底

有friend生日

有文具又有咩問題
藏有攻擊武器呀屌你

班撚樣玩莫須有，完全唔駛任何理由

2千幾真係落既都係10分1
因為根本冇證據
事後拉既仲on9
點證明全程你係跟住佢
好多都高調拉低調放
反而要驚果48

上面d留言真係痴撚線
不斷講鳩拉無事，唔洗驚

不被捕唔一定贏
拉左就一定係輸
條線愈退愈撚後

屌你老母又係捉鬼心態，尖咀出tg前我已經講唔好入去，出旺角 而家擺明就鳩拉

即係一開始叫急要人又係鬼？

行街告咩暴動

重點係濫捕之後 既私刑 佢地明知無野告得入都要拉，分明就係想借手足出氣啦

咁多?

原本話得十零個?

1/10既先落charge 仲要告得入既都唔知得幾多個 一路拖落去

依家個勢係我地到

分別在無文具就鳩拉完保釋，過多幾個禮拜可以踢保
有文具就麻煩啲，佢可以落charge，就算告唔入到煩你一年半載

有文具都係魔警放入去架啦
魔警成日砌生豬肉

安全歸家 手足!!!

文具都唔會落
咁多日冇一單係告你有防具
全部都捉正汽油彈
所以散緊有彈就搵位放低

9告等排期上庭要你有心理壓力唔敢再上街

打邊爐用

佢要衝埋啲街坊度尻拉真係無計
可能打遊擊都要set簡單 rb

呢個要推 棄裝保平安

要小心班便衣同藍屍

非法集結/ 遊蕩/ 蒙面
大把罪鋤你 入唔入到就另一回事

屌那星都話撚左聚唔到人 再者手足散緊 班狗早2個鍾已經有狗車巡緊旺角一帶 佢在車衝落黎點走 你咁醒比解決方法黎

我都買過枝黎點香薰蠟燭

咁聚唔到人咪散囉 你都係想我咁講姐

無計㗎喎，狗有車有直昇機，鬥機動完全輸哂，想完全無人被捕就全世界唔好出嚟
最緊要唔好亂咗軍心，只要可以踢保已經係可承受

邊到見到22？ 定今日全部加埋？

屌你啦
上次有post有人share番親身經歷

直昇機+追捕隊真係得RB 可以阻止到
上次九龍塘已經用左一次呢招

#旺角
1713
十男手足被拉上 AM6256
九女手足被拉上 AM6256
三女手足被拉上 AM7984

今日起碼近30-40個

直昇機報料，睇住黑衣人群去邊度，然後就係就近既警署度派追捕隊用車黎追捕

過2次落charge 可能3個都冇希望係

旺角咁大
男拔應該拉咗10幾個only

係因為真係支持既人都出哂去，淨返班收錢藍絲賤畜o係度「扮冷軍師」帶風向，其實呢班人根本唔係同路人，所以唔洗理佢咁多，大家討論返現實情況就得，唔洗理佢地既評論

唔好成日話無野啦 就咁拉你返去坐48個鐘 打工仔本身要返個d已經好頭痛
俾人告緊 個心情已經好唔同

成個旺角淨係得男拔同圖書館有拉人

一定要諗辦法對付直升機

都有可能係遲下先落，呢類踢保有困難，可能要俾多48俾佢

呢單？

【星島日報報道】一批黑衣示威者下午4時45分左右，在旺角亞皆老街及洗衣街一帶搬出雜物、小巴站牌、垃圾桶等堵路。

一輛警車響號駛至，防暴警車落車迅速驅散，示威者見狀慌忙逃跑。防暴警察初步制服約十多名身穿黑衣人士，並壓倒在行人路。

個個星期變死城 放催淚彈就等於我地既目的啦

係咪有內鬼

無錯

任務完成

愈遲告既機會愈低
有文員做證物都係因為當場
btw 所以要贏 贏就冇人就有事四隻腳行既唔係人

即係有fb

Rb?

唔出奇
直昇機報料都有可能

Tui

成日都話拉完告唔入就無事，唔洗驚唔洗驚

重點根本唔係擔心告唔告得入

而係入左狗局 真係坐定定係度等保釋咩

無野告到你既咪拳打腳踢，打到骨折重傷 咁又唔洗驚唔洗驚？

濫捕你地都有得習慣？

人跑得唔夠車快

popo車喪衝 一前一後
popo極速大量落車即衝捉人, 全部人即跑

佢地咩都無做過…
其實咁比popo捉到可以告乜, 除非身上有武器

咁可以點？唔出咪唔駛俾人啦囉
而家係無得投訴㗎

土瓜灣...

郁啲就嗌人狗係咪好撚過癮？用下個閪腦啦懵撚，個個都知有打火槍得你唔柒知

鳩告非法集結.

唔係培正?

土瓜灣有癲狗落地

快報天文台

點證明佢地非法集結過

通知手足換裝

快手認仔

首先你SET完rb 一定唔可以放車走
要用車黎阻住警車

唉

一定係搵地方換衫再四散

#drum#Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

分小隊走

對家難追 減低TKO風險

大家聚到人 就要有小隊意識

啲狗衣家可以準時咁兩邊夾 仲有啲狗米七幾米八高 細路邊夠跑

push
要set多d 路障

頭先喺火車橋上面睇直播
啲人去到嗰個位停咗一陣
rb整咗少少，啲狗車就已經衝咗埋嚟

所以rb真係有必要

有直升機係土瓜灣飛 之後又拉多兩女一男 (立場live)

唉，我計過時，由直昇機出動，會有30分鐘左右既時間，追捕隊就會收到call 聽路線，跟住就會出車

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

男拔個到邊有橫街，係都要過馬路去勝利道啦

1719 AM 6256 往加多利山旺角警署方向
AM7984 則往九龍城警署方向

有無人識到仔阿 快手報基金
愈快愈好 唔可以有第二個霖霖

但佢果隊專捉set rb 手足果下先煩
同埋成好多唔熟路 要傾 變左rb加傾既時間已經夠俾狗黎

唔係個個位都夠雜物set rb

捉左成20個

Up

呢樣真，好多路口已經得返最基本既垃圾桶可以用

呂東孩勁多廢老

今日見佢係周邊捉 target一小隊咁 幾丁友邊整到rb

如果用爆炸螺絲set 鐵欄係路面，要用幾耐時間?

死有兩個合情合理

本身喺火車橋底十字路口聚緊人架
係見到有狗車個個衝哂去太平道男拔方向走
當然可能一時三刻諗唔到點走 ...

重點係黑衫+ 蒙面

就係佢地停車要揾既對象，柏麗大道都係

冇辦法，地形太差

最少5分鐘 1粒
仲要係最好既架餐 全程用電批
除左打果下

有大同同我報料話見到培正小學有十個左右手足俾狗咬咗
有冇手足可以跟進下

直昇機+追捕隊 真係好難搞

無你咁勁
跑得快過架車

係行人路行街 告我乜？
又無塞路又無RB

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
2 分鐘 ·

【1027 旺角即時】

1750 警方因疑法國醫院內有示威者，故封鎖並包圍醫院出入口，未知是否有人被困。

唉 fuck

高調拉 低調放

軍政府

冇武器冇防具
一衝佢就擘真槍
真係送頭
想睇下你表演先

認人

ai

戴口罩就拉架啦，有時d野要識得去避。
點解會覺得拉左都唔會有事？

唉 點解會咁 發生咩事

[警世]狗狗轉左玩法

收啦

返到去屈打成招

拉左後一個月踢保

Be water係咁上下啦

咁佢一定要告得你非法集結入， 蒙面法先可以成立， 除非佢係合法集會

岩......

光復香港 時代革命

一行人入邊有鬼，一到旺角就有狗到，如果無諗咁耐直接向旺角行就起碼有橫可散

啱先現場己經有大聲公巴打係咁嗌入橫街